你地班甲由，聽日見一隻殺一隻

裝備昂貴但有用，可以諗